係咪得四眼聯盟？臭閪蘭去咗邊？

又話收人嘅喂

Block +拉
完全封鎖嗰隻

仲有南韓,印度又係沒消息

印度收邊個去

五毛 Type 4 - 抹黑型

抹黑邊個，可唔可以唔好一句五毛就算冇內容

收你

又block 一隻

惡到咁唔好怪越玩越少人

答下我澳洲未出聲佢唔出聲都係一個答案，屌你老尾淨係識講五毛五毛，呢度叫癲佬forum算啦

香港少數族裔

喬寶寶